邊度可以download 鋼琴/結他伴奏歌？

想錄下自己唱 擺下上YouTube 咁
但又唔識樂器
上網搵又冇 如果攞YouTube 人哋cover 果啲會唔會比人告

自學囉 結他好難學咩